[拋磚引玉]長遠國際策略提議

其實今次777正式撤回逃犯條例好大原因係因為美國嘅香港人權及民主法案, G20峰會引起嘅國際風波,同埋攬炒巴/HKIAD嘅努力。老實講，單靠本地抗爭嘅話，我敢肯定呢條例已經通過咗好耐。
今次屎忽撞棍利用到國際輿論迫777撤回，下次未必有咁好彩。
長遠嚟講，香港係需要一個響美國/英國/歐盟行動嘅說客(lobbyist)，游說佢地嘅政客提出/通過對香港民主法治有利嘅法案。香港民主及人權法案通過之後，我哋亦都可能需要說客促請國務院制裁班中共響香港嘅代理人。
第二點而家必須要做嘅係我地要配合香港民主及人權法案嘅個別制裁措施。將整個中共響香港嘅代理人網絡(高官,議員,商人,黑社會)起哂出黎整合成一個list然後俾美國審批
雖然有D人話咁樣係變咗依靠外國勢力, 要自己香港自己救。但係我地要明白嘅係我地而家係比較弱勢果一方，人多但係冇實權，要贏就必須要借力打力。
台灣, 另一個地緣政治據點，響美國佢地已經有自己嘅lobbyist group，我地自己再唔搞/請番一個嘅話會好蝕底

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

記得落埋credit 畀美旗國歌隊/ 英國領事館遊行隊/ G20 領事遊行隊/ 世界各國集會隊/ G20 大坂遊行隊...

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

sorry, 唔記得咗list埋佢地
總之所有香港涉外嘅運動其實對今次撤回修例都有好大嘅貢獻
我哋而家開始要多D關心國際政治尤其是係地緣政治(中港美關係)，因應唔同國家響香港嘅利益去制定策略。
當然本地運動亦都相當重要，如果我地自己都唔夠投入嘅話其實國際說客都幫唔到我地

以色列點立國, 大家可以去了解下

岩，點搞

說客組織果度我建議以攬炒巴/HKIAD/G20團隊作為基礎, 整合成一個國際組織然後眾籌俾呢個國際組織去請說客

而家要做嘅係將有份去呢個會議嘅人全部整一份list交俾國務院